呢種運動面巾香港邊度有得賣

會唔會好焗

旺角迪卡儂$19
唔會焗

賣行山or釣魚野鋪買 會透氣舒服啲，但過百蚊

琴日行灣仔搵到我仆街

行山野就mk

釣魚鋪就佐敦渡船街至佐敦道一帶 好多間